點解唔撐班gay佬結婚就係思想守舊

死撚開啦死gay佬

認同
反同志戀

啱啊

反對基佬，唔反對女同

老廢認同
屌你老母死gay佬有病睇醫生啦要人接受你

支持基佬一齊但反女同
可以少兩個對手呀